咀嚼唔合口 我屌

話說我呢一兩個星期同屋企人食飯
佢完全食飯咀嚼係冇合口食 啲聲好嘈呀
聽到頭有啲唔舒服 類似暈車嘅感覺 聽到燥燥地
食嘢就開口咀嚼 我好撚困擾 次次食飯都好唔舒服
要食一陣坐一邊抖下 唔想聽咀嚼聲 我係咪有病

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我政治中立 不過我會出去遊行
藍絲仆街死

咀嚼點解又會關政治立場事

【 五大訴求，缺一不可 】遊行公佈

林鄭在日前正式宣佈撤回引渡條例，在立法會復會後，以不需表決的方式完全撤回引渡條例。有外國的朋友甚至對香港人致以「祝賀」，但緊接的周末，港人的抗爭依然不斷。

因為我們知道，勝利仍未來臨。

林鄭的撤回引渡條例修訂，僅是以退為進，將一條已死的條文再一次加以埋葬，自以為將風暴的起源堵上，風暴就會平息，就可以名正言順地污名化香港人的持續抗爭。我們要求正式撤回條例，並不是單純在行政程序上撤回，而是我們所追求的是一個負責任、會聆聽民意、會尊重民意的政府，因此我們不會接受一個為了自身一人的面子，玩弄文字，無視程序的政府管治。數月來，政府、警隊醜態原形畢露，林鄭想以虛假的「四大公關SHOW」回應五大訴求，簡直天荒夜談。

在惡法撤回之後，我們必須清晰告訴世界，我們之所以繼續抗爭，是因為我們仍有四個訴求未被回應，而餘下的四個訴求，是彰顯我們對社會願景的原則，反映我們對生活的城市的愛，並且正面迎戰我們不能忍受的醜惡政權的種種惡行。

我們不能忍受，警員濫暴濫權，變成持有合法武力的黑社會，而沒有任何獨立監察的制度可以制衡；

我們不能忍受，守住香港，擋住惡法的年輕人一個又一個因為捨身行動而失去自由，被指控發動暴動，被指稱為暴徒、曱甴；

我們不能忍受，我們的家人、朋友，每一個心愛的人生活在荒誕的極權的謊言之中，而我們手中沒有任何權力、選票可以與之抗衡；

我們不能忍受以上種種，因此，為我們愛的城市，為了我們身邊的每一個人，我們會繼續抗爭，行使我們相信的方法繼續抗爭，直至五大訴求得到落實；直至我們心中公義、民主的社會來臨為止。

香港人加油，萬事小心。

＊＊＊＊遊行詳情＊＊＊＊

2019年9月15日
下午2時30分
銅鑼灣東角道集合
遊行往中環遮打道
不反對通知書申請中

民間人權陣線
2019年9月11日

一次去親戚屋企食飯 佢不停屌香港示威者
話朋友係7樓睇到有人派水比示威者遊行
又話佢朋友個仔去遊行有錢收
話人目光短淺 話中國政府為香港人好
屌曬所有藍絲 去仆街死
最尾補句我政治中立

1999......

agger 最撚憎啲人食野食到jap jap聲

聽到好煩燥呀

呢啲大是大非嘅議題上，我唔明點解有人仲會政治偽中立，不知所謂

仲有撩牙 jip jip聲

快D上youtube睇食野asmr
包你爽死